［第七條人命？］25歲仔財困墮樓 魂斷順天邨

25歲仔財困墮樓 魂斷順天邨

秀茂坪順天邨天韻樓，昨日(26日)晚上9時許，一名男子被發現昏迷倒臥天井上，懷疑由高處墮下，救護員到場經檢查後，證實事主當場死亡。警可方現場未有檢獲遺書，經初步調查，事件並無可疑。

據悉，事主25歲姓郭，疑因金錢問題困擾萌生死念。
點知係金錢問題又老屈

可能係同一個人？？

（緊急）有冇順天村手足？我懷疑我朋友想輕生！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔L係嘛

good morning sir

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

兄弟

Good morning sir

鳩sir早晨

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

真係金錢問題係主因

Morning蛇

可能唔係關近期嘅事 佢唔係財務有問題咩？

咁就有一個同志走咗
咁多人寧願留有用之驅去為香港做啲嘢
佢竟然就咁走咗
走咗之後警察仲要話佢唔關事

咁早開工嘅 鳩sir

Btw,RIP

你啲夥計黎架

反正都係死
點解唔死得有意義d

yes sir

蛇你係pprj?

鳩sir 連登開post 有無ot 錢

冇錢，我普通人黎

有遺書 燒鬼埋都無人知
其實就算打死左都無人知